msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: eduCommons 3.0.0\n"
"POT-Creation-Date: 2009-07-23 16:40+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-08-02 20:01+0800\n"
"Last-Translator: Haishuo Lee <haishuolee@gmail.com>\n"
"Language-Team: Plone i18n <plone-i18n@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh-tw\n"
"Language-Name: Traditional Chinese\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: plone\n"

#. Default: "- Simple workflow that is useful for basic web sites. - Things start out as a private draft, and can be  published directly. - The creator of a content item can edit the item even after it is published."
#: ./profiles/openocw/workflows/two_step_workflow/definition.xml
msgid "- Simple workflow that is useful for basic web sites. - Things start out as a private draft, and can be  published directly. - The creator of a content item can edit the item even after it is published."
msgstr "-對基本的網站有用的簡單的工作流程。 -一開始只是私人草稿，且可以直接發佈。 -內容物件的創建者即便在發佈後還是可以編輯內容。"

#. Default: "- Simple workflow that is useful for basic web sites. - Things start out as a private draft, and can be published directly. - All users can edit the content when Published."
#: ./profiles/openocw/workflows/open_workflow/definition.xml
msgid "- Simple workflow that is useful for basic web sites. - Things start out as a private draft, and can be published directly. - All users can edit the content when Published."
msgstr "-對基本的網站有用的簡單的工作流程。 -一開始只是私人草稿，且可以直接發佈。 -所有使用者在發佈後都可以編輯內容。"

#. Default: "A file stored on the File System."
#: ./profiles/default/types/FSSFile.xml
#: ./profiles/openocw/types/FSSFile.xml
msgid "A file stored on the File System."
msgstr "儲存於檔案系統上的檔案"

#. Default: "A folder designed to capture feedback via a form."
#: ./profiles/default/types/Feedback.xml
#: ./profiles/openocw/types/Feedback.xml
msgid "A folder designed to capture feedback via a form."
msgstr "設計以表格收集回饋的資料夾"

## Translations for worflow state
#. Default: "Add a Comment Only"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Add a Comment Only"
msgstr "僅添加評論"

#. Default: "Add a comment"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Add a comment"
msgstr "加入評論"

#. Default: "An automatically updated stored search that can be used to display a course listing"
#: ./profiles/default/types/CoursesTopic.xml
#: ./profiles/openocw/types/CoursesTopic.xml
msgid "An automatically updated stored search that can be used to display a course listing"
msgstr "自動更新儲存的搜尋能用來展示課程清單"

#. Default: "Content Workflow [eduCommons]"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Content Workflow [eduCommons]"
msgstr "內容工作流程[eduCommons]"

#. Default: "Content currently in QA waiting to be approved."
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Content currently in QA waiting to be approved."
msgstr "內容目前於問答區，等待核准中"

#. Default: "Content in production waiting to be submitted to QA."
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Content in production waiting to be submitted to QA."
msgstr "內容製作中，等待呈交至問答區"

#. Default: "Content that has been released and is waiting to be published."
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Content that has been released and is waiting to be published."
msgstr "內容已釋出，等待發佈中"

#. Default: "Course Contents"
#: ./profiles/default/propertiestool.xml
#: ./profiles/openocw/propertiestool.xml
msgid "Course Contents"
msgstr "課程內容"

#. Default: "Course List"
#: ./profiles/default/types/CoursesTopic.xml
#: ./profiles/openocw/types/CoursesTopic.xml
msgid "Course List"
msgstr "課程清單"

#. Default: "Feedback"
#: ./profiles/default/types/Feedback.xml
#: ./profiles/openocw/types/Feedback.xml
msgid "Feedback"
msgstr "回饋"

#. Default: "InProgress"
#: ./profiles/default/propertiestool.xml
msgid "InProgress"
msgstr "創建中"

#. Default: "Large File"
#: ./profiles/default/types/FSSFile.xml
#: ./profiles/openocw/types/FSSFile.xml
msgid "Large File"
msgstr "大型檔案"

#. Default: "Manager rejects submission"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Manager rejects submission"
msgstr "管理者退回呈交內容"

#. Default: "Object state is stale"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Object state is stale"
msgstr "拒絕已失去時效"

#. Default: "Owner publishes content"
#: ./profiles/openocw/workflows/open_workflow/definition.xml
#: ./profiles/openocw/workflows/two_step_workflow/definition.xml
msgid "Owner publishes content"
msgstr "擁有人發佈內容"

#. Default: "Private Draft"
#: ./profiles/openocw/workflows/open_workflow/definition.xml
#: ./profiles/openocw/workflows/two_step_workflow/definition.xml
msgid "Private Draft"
msgstr "私人草稿"

#. Default: "Publish Content"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Publish Content"
msgstr "發佈內容"

#. Default: "Published Content"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Published Content"
msgstr "已發佈內容"

#. Default: "Publisher rejects submission"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Publisher rejects submission"
msgstr "出版者退回呈交內容"

#. Default: "Publisher requests retest"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Publisher requests retest"
msgstr "出版者要求重新測試"

#. Default: "Quality Assurance"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Quality Assurance"
msgstr "品質保證"

#. Default: "Release Content for Publication"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Release Content for Publication"
msgstr "釋出內容以進行發佈"

#. Default: "Release content for publication"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Release content for publication"
msgstr "釋出內容以進行發佈"

#. Default: "Released"
#: ./profiles/default/propertiestool.xml
msgid "Released"
msgstr "已釋出"

#. Default: "Released for publication"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Released for publication"
msgstr "釋出以進行發佈"

#. Default: "Reset to In Progress"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Reset to In Progress"
msgstr "重新設定為創建中"

#. Default: "Retest Content"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Retest Content"
msgstr "重新測試內容"

#. Default: "Reviewer rejects submission"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Reviewer rejects submission"
msgstr "審查者退回呈交內容"

#. Default: "Rework Content"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Rework Content"
msgstr "修訂內容"

#. Default: "Rework Published Content"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Rework Published Content"
msgstr "修訂已發佈內容"

#. Default: "Rework Released Content"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Rework Released Content"
msgstr "修訂已釋出內容"

#. Default: "Submit Content to QA"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Submit Content to QA"
msgstr "呈交內容至問答區"

#. Default: "Submit for review"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Submit for review"
msgstr "呈交內容以審查"

#. Default: "Work in progress"
#: ./profiles/default/workflows/content_workflow/definition.xml
msgid "Work in progress"
msgstr "創建中"

#. Default: "eduCommons OpenOCW Workflow"
#: ./profiles/openocw/workflows/open_workflow/definition.xml
#: ./profiles/openocw/workflows/two_step_workflow/definition.xml
msgid "eduCommons OpenOCW Workflow"
msgstr "Educommons OpenOCW 工作流程"

